[大埔3:46] 有冇人唔見咗隻貓？

係大埔超級城冠生中西大藥房不停徘徊
好痴人 喵咗好耐 有頸圈
我哋交咗俾保安🙏🏻🙏🏻

你捉錯貓啦雖然知你係好心
我上次想影佢相 好似見佢入咗間藥房
係咪今晚唔記得返鋪頭咋
希望保安唔會報愛協或者漁農署
會俾返隻貓街坊啦

定係我認錯貓

你應該冇認錯

一睇對眼就知唔認錯

希望一陣隻貓返翻鋪頭